［Beyond Meat股東入］Kfc 將推出人造雞肉產品 與俄羅斯公司合作研發

近年人造肉大行其道，越來越多生物科技公司都對這個技術進行研究。而 KFC 最近就宣佈，將會與俄羅斯一家立體生物打印公司合作，研發人造雞肉產品，認為這是未來的大方向。

KFC 與俄羅斯 3D Bioprinting Solutions 合作，透過生物打印技術，使用雞肉細胞和植物原料合成人造雞肉，製作人造雞塊。KFC 表示⋯⋯

14歲

頂帽先最搵笨

咩玩法

仲加埋3d printing

KFC D雞唔係一直都係人造化學雞來咩

有牌子唔算太搵笨啦

呢個正價嚟，去New Era官網/鋪頭任揀公仔，何必畀幾舊水做KFC Counter 收銀

綠帽